[窮撚]想學人買床褥，3000内有咩選擇

上年買左emmas消委會推介果張tencel careback deluxe
大家千其唔好買
垃圾到仆街訓唔夠一年凹撚晒 其實半年都開始打柴
張床都反過兩次上下前後咁反都係咁
上年十月買左3100左右
大家都係消委會推介 都係大陸製 海馬真係好好多
我條仔我老豆老母同埋我呀哥上年3月半價一次過買左三張海馬牌彈簧床褥 1650到2000左右 到而家都好地地仲係好舒服
果陣十月到我買果陣海馬冇減價同emmas差唔多價 emmas牌子睇落又好似好d 咁就仆街啦

言歸正傳

窮撚床褥真係選擇好少 3000内仲有咩選擇

-海馬牌
而家都2600幾 門市又冇放hktvmall果幾款出黎 早兩日去皇室堡睇 個店員串柒柒咁話“你係到試都冇用嫁 之前有客試完然上網買 罵我地個硬度唔同嘅” 感覺唔想理我地咁 而且門市唔係放得兩三款彈簧床褥 都唔太岩feel

-napnice
佢有medium同slim兩款都叫岩我budget
荔枝角有showroom可以試

-hush home
6吋果款折左2500 雖然減1000個優惠今日完 唔知之後會有咩優惠 上環有showroom

-noa
折左2700 過兩日優惠都完 觀塘有showroom

-ikea
聽講唔太襟 而且size唔岩我唔想鋸短佢

上面三間網店都未去睇 有車都唔知可唔可以一日睇晒有冇用家試過?襟唔襟用?cs會唔會好閪？又有冇其他高見？最好唔係藍店啦

幫推
黎緊都要買

napnice
承托力高但唔會太硬
重點係黃

3000左右去宜家試下

一田 / Aeon 減價先買，千多二千蚊。

訓都咁上下就換過張，唔使心痛

海馬 但唔好買太平嗰啲
3000差唔多
之前買床褥爬咗好多文呢個牌子係最多人講
好襟訓
十年計

一定要落場試訓你先知
唔好睇上網吹到天花龍鳳
另外睇返自己體重同埋睡姿

如果你嗰間海馬態度唔好
你去第二間我去太子始創嗰間
試咗好耐試咗幾日都冇人趕我走

樓主你幾重？
唔同重量既人瞓嘅床褥都唔同(好似係)

我瞓緊八吋厚classic嗰隻
瞓左個幾月，暫時感覺良好

真？

我54kg 計埋隻貓都係59kg
側訓多
睇到hktv mall都好多款但係去到門市都可能未必有得試

今日先去完太子嗰間咋成間舖得一款係彈簧床褥屌佢老母

120lbs 加隻貓

如果扑野用有咩推薦 避震最好有番咁上下

買愛皇健，訓左幾年無反都仲好好

你張 emmas 有彈簧？
napnice 係全海棉，樓主要諗諗自己大唔大汗，棉就吸熱少少，半夜易出汗就難搞少少

我係買咗嗰啲實心棉再加厚
雙面都可以瞓一硬一軟
因為越厚嘅承托一定好

我自己研究過彈弓真係咪搞
彈弓有耐久性問題
同埋如果你唔係買好貴嘅彈弓床褥嘅話佢嘅承托一定冇咁平均

emmas 唔等於 emma

俾人呃咗啦

100 日試用果 d 試咗先啦

金美夢

sealy啦 好多貴酒店用佢

睇緊sinomax napnice 海馬
放上格床 擺唔得厚

消委會係推介呢張嫁 我跟隊買啫 所以我冇比人呃 係on9左啫

我兩三年前都係買左emmas. 7千蚊好似。

而家都仲ok wor

係彈簧呀 面果層係天絲(官網聲稱)
都少少怕熱 都易易地出汗 夏天唔知搞唔搞得掂 我訓廳冇冷氣

你果款貴我一個double有多 我果款又冇十年保養 又大陸造 不過咁平都唔會expect咁多 但冇諗過一年打柴啫

金美夢護脊床褥

扑野要較軟，水床最好

水床

我用hush, 個人覺得好過之前Skyler

我覺得反而太軟唔好 unun下驚會冼出黎有意外要睇下巴打夠唔夠長我覺得中等軟硬應該好d

雅蘭

佢新出個系列有彈簧
但講真，佢嗰個系列七千左右我會加兩千買serta

海馬等佢8折/75折

moncila推介

銷毀會啲野我都係睇下就算…
BTW用緊金x夢3-4000蚊果d，普普通通
第時搬屋未必再買佢

+1
平，好訓，係咁多
不過佢啲專門店真係好濕9

emmas d大陸制真係唔係好得... 同幾百蚊海馬冇咩分別

50% off果時買左jimboomba, made in AU, 訓左差唔多一年暫時冇病冇痛仲好舒服, 不過比我再簡會買banks / 試水貨sealy

上網睇好撚平咁不過門市好遠同埋睇落唔似彈簧床褥

記得一個係大陸一個係德國定澳洲
大陸嗰個擺明抄外國爭一隻字
之前有人開post講過

你屋企污糟關張床褥咩事

海馬係襟訓但有啲硬，我依家嗰張瞓咗8年左右都冇咩嘢

用緊自稱香港製既雅蘭
訓左2年都無事
幾撚正

好慘

我前兩年買咗張雙面 兩面好唔錯
其實除咗床肉之外個床架都好大影響

自己試下先好買

平就雅蘭都用得過

emma?

我都買左兩張六千頭既, 用左三年仲ok wor

席夢思呢排做緊特價，4尺x6尺由14xxx減到9千幾，4來半x6尺由16xxx減到11xxx，去馬啦

4.5吋有冇人有好推介

4.5吋或者以
搵左好耐都搵唔到張好訓

買張床買到有depressed
有冇人可以幫到我

香港家居
8吋四呎床槈2200，佢Facebook 好多正評
不過應該冇現貨要訂

尋日係太子都有試過下 面果層棉都係唔岩feel 中意下面偏挺身 層棉好軟好包咁

泡膠/乳膠床褥
一般二千內

咁都要堅持冇比人呃
你咪俾消委會呃咗囉

同埋佢個whatsapp 覆我個CS 9成係後生，對答都小黃

我會去買

我呢d死窮撚點會買得起emma呢d牌子
加上我果陣係搵彈簧床褥 所以果陣諗都冇諗過emma

napnice有冇試過 4.5吋又真係難搵少少嘅

我用左11年，入手果時2500左右，真係幾好訓

訓ikea 幾好 無咩問題喎 我用緊張四尺彈弓個陣買1999

愛皇健幾好啊
老母嗰張用左10幾年都仲好好瞓
嗰陣買左6千幾 相當於依家萬二三啦

想知有無人訓sealy

窮撚po你提sealy希望有人答到你

cottex 點睇？
諗緊佢塔斯曼尼亞，我高架床用，睇中佢係獨立彈簧都係得4吋厚，賣$24xx左右

試過雅蘭最貴個款supreme delux, 唔錯

上年買床褥之前差唔多咩大牌子都試晒, sealy係最軟最舒服, 不過太軟承托差少少, 訓得耐怕腰痛, 同埋大床(queen or king size)訓耐左會起山仔, 所以最後冇簡, 但係再下次買床褥應該會試下佢, 人一世物一世, 訓到幾年貨仔都好丫

5年前買左張七,八千蚊既EMMAS, 到宜家都冇問題喎

想問SKYLER好唔好？？ 之前係金美夢買咗張床褥唔夠半年又凹撚哂訓到腰痛

咩叫起山仔?

咁撚痴線

床褥太大同埋太軟身, 兩個人訓一左一右, 訓耐左會凹左落去, 中間就會變左山仔, 依樣係sealy專門店我有問過sales, 佢地都話無可避免

明白

訓過二千到五千鬆既四呎半單人床褥，起碼買過有四次，最長果張訓四年就要換，所有凡有彈簧設計同乜鳩海棉 都好，必會凹陷…我本身15x公斤，175唔算好重，最後訓六吋椰棕無晒腰痛

15x公斤

至少都要6吋, 但其實8吋或以上好D

岩岩去左napnice試
真係黃 床幾好 service都好(可能見我靚女)
覺得classic偏軟果款幾岩心水 但3280貴左dddd咁

你筆直三千，3280真係加少少

blue c

300磅
不過唔係幾重

如果條腰唔好 一定買海馬 之前買左emmas 果張 朝朝訓完條腰都痛 換左海馬牌之後 日日都無事 勁舒服

想軟既去宜家, 硬既去海馬..
最抵玩既方法係買海馬+床墊(ikea 百零蚊一卷果隻)

又好似打撚錯記錯左！應該........................

唔記得喇！重申我唔係肥仔肥佬！

外國鬼佬兩公婆五六百磅瞓軟床等閒事啦

窮撚就買IKEA 最貴果隻啦

唔岩size

岩岩上左佢個網睇 原來會有4.3吋
搵日去試訓下先 希望岩訓

碌架床 無辦法啦

買張床煩左我勁耐 人都癲

睇來係扑得少
扑返多啲就平伏返

simmons
滿意度100
7K

呢張太琳, 佢有推介另一張EMMAS 波奴, 硬D, 我買左1張幾好訓, 但唔開冷氣好撚熱
平價都係海馬彈弓, 同金美夢彈弓啦
建議咪買非彈弓

怕熱我有一張推介, 我工人唔鍾意開冷氣, 我去實惠買左張喜居樂COOLMAX彈弓, 涼浸浸幾正, 佢話好好訓, 仲要平到PK, 2000蚊

邊張
啱先買咗仙奴max
諗住捱兩年換

夠彈先爽
軟點發力
條腰受罪

雅蘭世一

oneal都無15x公斤

雅蘭OK

175公斤,*2.2===幾多磅?

咩model
同埋幾吋厚，咁厚床單點換

海棉手感 我試咗一個月 換咗其他

authur martin幾好瞓
瞓咗十年有多
都冇凹

俾多個double買sealy平line
一定無後悔

最緊要彈弓床

serta 有款4呎半床 7千
不過mic

瞓緊張no造嘅 但後悔買太硬

海馬，2千幾，瞓咗三年左右，好滿意

金美夢我覺得幾好

serta 有無得換

無印，2千幾，厚身有彈性
瞓咗三年幾，正
銷毁會有推薦

講幾多次...emmas d 平野大陸製垃圾黎.
要買就睇澳洲製果幾款.
夠膽講係果個價錢係技術同舒適度上一定赢同級or even 貴過佢既sealy, slumberland 等.

想問吓各位巴打，度身做傢俬地台床，一早同左師傅講要放四尺半嘅床褥，傢俬圖見佢個床兜闊1350，但我見四尺半嗰啲床褥全部都1370闊，我問返師傅佢又話差2cm可以夾硬塞落去到底咁樣有冇問題

其實emma成日都有折 ，折左都係4千幾，但佢耐用咁多，其實乜都抵返

用左napnice 6吋厚床褥一個星期幾好
我係上去荔枝角試啱先買

岩岩去買左
服務好鬼死好睇左陣就扑鎚買左

買emma
唔好買emmas

之前HKTV 買好平